究竟李克勤首開學禮有冇純音樂

揾左好耐

你想用黎唱歌？

chorus有人聲伴唱，但係verse就真係冇人聲嘅
要唔要呀？

好呀好呀 用tg?

THXXX